今日既對話會又一次助攻 林鄭你真係⋯⋯

又送子彈 點好意思